打死人又點？聽日咪又係準時返工

真心替中槍義士唔抵，點解要搏埋條命，承受極大痛苦，就係為左一班掛住返工既港豬？
大家走啦，投降啦，唔想再見到有手足死傷

完啦好嗎？

真
開埋實彈射人啦
你班友再唔升級真係前線咪撚再出黎
你地xondom黎架咋

點升級呀
冇槍冇盛

講緊和理非罷工

罷工

填命 組隊係街殺落單藍衫警

所以認輸啦好嗎？話我懦夫都咁講，香港人唔配你地付出

完你老母

我一早講

香港人唔對付休班警
當更警就屠殺香港人

請善用起底功能
唔好再回

你岩,
我唔知你點, 不過我聽日就一定唔撚返工

香港人又比我批中